伏必鈦明天是否能到港仍存變數

都唔關我事。
寧戴口罩，不打疫苗

push

伏必大

MOLAMOLA

#ALERT 政府收到復星醫藥通報，由於疫苗出口程序未完成，首批「復必泰」新冠病毒疫苗未能於明日抵港 (2/24/20:04)

計劃通

D 疫苗由上海到寄出?!